［鈕］曼城老闆表弟收購紐卡素！英超變Big 7！

英國《太陽報》報道，紐卡素班主艾殊利已經同意將球會以3.5億英鎊出售，買家係阿聯酋前總統、超級富豪阿勒納哈揚，呢位猛人同樣來自阿布扎比集團，仲係曼城老闆文梳亞嘅表弟！

紐卡素球迷對班主艾殊利一向非常不滿，依家終於睇見曙光，《太陽報》直指今次易手已經達成協議，甚至連合約都簽埋，即將就會遞交畀英格蘭聯賽會核實。阿勒納哈揚一直希望進軍英超，上年就曾經開價20億英鎊買利物浦，可惜未能成事。

消息指阿勒納哈揚入主後，將會注巨資加強球隊實力，而第一項任務就係令領隊賓尼迪斯留任，唔少紐卡素球迷都期待阿勒納哈揚降臨，將「喜鵲」打造成車路士、曼城後另一個金錢帝國！

有錢用嘅肥賓真係唔講得笑

死肥佬季季轉會窗都話就快賣盤唔郁得資金呃9肥賓今次賣得出我歸依伊斯蘭教呀

PSG老闆買列斯聯
2020-2021英超金錢大戰

狼隊個老闆都好肯洗錢
今季算有D成績

暴聯準備歐霸都冇得打

文蘇爾鍾意city
佢表弟鍾意United

等睇有巴打要去麥加朝聖

同有錢既雲爺爺邊個叻D？

買唔成 屌

big7有狼隊 冇獌

利物浦自己戇鳩有錢都唔要

獌狗要收皮了

鈕鉲素

肥佬真係賣先算啦十年前已經講緊賣

收購到紐就唔好用肥賓喇，肥賓有錢都係鳩買然後38場英超都排唔同陣俾你睇

告吹

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

LEEDS have denied they are in talks with mega-rich Paris Saint-Germain owners Qatar Sports Investments. - The Sun

但俾佩狗炒咗

就算買哂美斯C朗都升唔到英超啦
呢隊波好似有魔咒咁

列斯聯隊野係英冠留緊班

巴打戒定豬肉未？

肥賓同摩佬一樣
要領隊大過球員先有用

瘋狂輪換

Big8啦
狼隊都好撚有錢

美國佬唔會死錯人
利物浦而家個價唔止20億

On the other hand...
阿狗班主: 你轉會窗有4千萬磅可以洗呀

肥賓唔一定識買人

BIG 7

牙路痴左線？

佢係皇馬有撚用過錢咩

笑話 賓帥買貴貨有邊次出事 你俾二千萬但要五個呀朗素係人都死啦

早就應該啦英格蘭足球先有錢賺

依家咁樣睇上市反而係玩死自己對波
油王想注支落嚟都難啲

巴利 阿古蘭尼。你係咪要個個數出黎

笑死
一到轉會窗就撚鳩肥賓
上年續約果時又哄肥賓續左約先科水買人

你數啦 巴利先唔講因為無錢最後黎唔到 啊古蘭尼直情係窮到無錢買人去硬接

係咪復星？
好似係支國公司

阿古係當時羅馬差利記錢(唔記得係咪賣完riise)
仆街班主要肥賓係羅馬到揀人黎填數等自已唔駛拎錢出黎
其實阿古踢得唔差，只係傷患問題

都係big 6

恭喜肥賓 終於等到了

真球迷

點解唔買我廠

紐卡素其實好好氣氛 matchday主場通常都40000人以上

肥賓今次真係守得雲開見月明

杯賽專家

係 係燒錢燒番黎 但係買人都算有分寸
雖知燒錢都可以柒到降班 例如富咸

Big9啦 李城有底蘊

狼隊用錢 用教練 規劃係有諗過度過 唔係班傻鳩好大喜功得個吉今季狼隊非常成功

話左反狃係終身大業

咁計法big 20都得啦

真心問
有邊隊球會係球員大過領隊而成功？

唔係咁講既
最少我點都唔會話般茅 般尼 水晶宮果類係有錢先啦
BTW泰國佬夏天會比最少一至兩億鎊渣土玩

英國《太陽報》報道

睇完呢幾隻字就已經唔使睇下面...

巴利？
你係咪想講羅比堅尼.....

終於可以唔洗找卡素

有文迪斯係背後

安帥
巴塞哥狗前後
格蘭
蘇b(試用期）
06年星座小王子

其實死肥佬艾殊利都好撚柒有錢 英國富豪榜排頭十幾 係唔肯放多啲資金落隊波到淨係識抽水

做生意好犀利計撚到盡

有錢唔代表會做到bigX 你睇翻十年前利物浦，鳩洗錢買左D咩人翻去？ e.g：38場0入球0助攻嘅唐零

茅得食豬柳強了

正，一夫多妻

冷靜，留名8月8日閂窗同時宣佈賣唔出

再賣埋長工俾獌狗

反而轉手美國老細後慢慢上返嚟

阿仙奴

可唔可以買熱刺

newcastle united

肥賓：終於可以發圍啦

你肯定水晶宮冇錢
Check下賓迪基同麥斯美亞呢2個冗員幾錢人工

肥佬班主自己放風水鳩肥賓

The Bin Zayed Group have now released the following statement exclusively.

It reads: “In response to numerous reports in the world media this morning, we would like to comment as follows.

“We can confirm the representatives of his Highness Sheikh Khaled Bin Zayed Al Nahyan are in discussions with Mike Ashley and his team about the proposed acquisition of Newcastle United Football Club.

“We view it as an honour to have the opportunity to build on the strong support, history and tradition of the club.

“We have agreed terms and are working hard to complete the transaction at the earliest opportunity.

“Best Regards, Midhat Kidwai, Group Managing Director, Bin Zayed Group.”

好期待快官宣

ffp真係得個笑字......

唔撚係掛 英超就黎big 10

等睇下年呢個時間
呢位巴打齋戒無野食無水飲嗌救命

朝聖係香港邊一面,每朝都要朝拜

車路士班主只係個中產

draft定追數post先

有錢佬仲會唔會用肥賓呀

屌你老母利物浦點解唔賣

上手都係美國佬,仲要係2件

好似收購首要條件係留低肥賓

曼城=高俊
紐=高義

車路士

牙路

保隊長

保辛華(球員)>撚伯泰利(正副隊長)>領隊
球員>領隊

亞視翻生
利物浦拎聯賽冠軍
紐卡素賣盤

巴塞都算既
除左哥帥 唔洗要領隊都得

49000等降班啦

成唔成功見人見智 但賓帥係紐卡素最大囉 邊個玩野成季都無得出

獌不嬲排第幾就有幾big架啦

終於有錢找卡數

有錢又點 你睇下曼聯排緊第幾

其實好撚慘，打到第三名都冇得升班

自爆又話慘

成班波有晒共識唔想升啦 扮咩
但對管理層要有交代咪踢大半季好波再慢慢滑返落黎囉

仲要同fm一樣
人工同轉會費夾埋你自己balance

點解英超唔學英冠咁，尾3-6打番幾場睇邊隊降班

有冇睇波
阿古蘭尼踢利嗰陣出親都交到貨
係羅馬有條約限死佢出場次數先出得咁少

你會唔會搞錯左啊

學psg咁超重課之後就唔會係咁

自己揸fit 買人同人地買俾你用唔同效果囉

呢個陣降硬

到時會唔會唔再踢五後衛
轉踢4231

係 如果show得出黎係似當年鏝啱啱開始發跡有錢果陣買人法都唔係咁買人
呢種組軍只會步富咸 QPR後塵

屌你牙，笑鳩我地曼聯，知唔知英超成立以嚟邊隊攞最多冠軍呀？

淨係買aerola welback torres(西甲果個)同mata有咩問題

唔會big 7
曼聯、車路士out梗

佢呢單新聞講果個torres係費托
Benitez's could also reignite his interest in Fernando Torres after the boss admitted his interest in him last year.
而家既費托真係得啖笑

球員>油王>領隊

咁又真係on9左
但其他買人無問題喎
鈕記無吸引力係要簽依d人

前鋒可以買 Icardi
買得到既前鋒最高 level

無歐戰打點會簽到當打球星

呢個有錢就得

有錢呢D都唔係問題

當初曼城都係咁樣簽羅賓奴同泰維斯

咁蘇寧做咩唔送佢去中超

到時五前鋒